要面向世界推起黃色經濟圈，首先需要...

需要既係大家都認同既黃企認証系統

想長遠發展黃色經濟圈，我地要需要面向世界，爭取關注，甚至為黃企增加商機。

香港上左咁耐頭條，相信好多外國人已經知道香港人好慘，成日都話stand with hk，即係點樣stand ? 機會黎啦，外國有心人士可以支持我地既黃企。

以發展得最成熟既飲食界為例，我地可以將米豬連呢類認証推向世界，等黎香港既旅客都認住米豬連，為黃企增加收入、幫到手足之餘，旅客亦都可以由黃企連儂牆上知道香港最新抗爭資訊，帶埋呢個體驗同抗拒紅色資本既種子番自己家鄉，再幫我地播種

但係重中之重，其實我地好需要建立認受性高既認證系統，然後先可以統一推廣出去。
請問點樣可以避免建大台，而又有大家都認同既認證？

P牌好小發言，講到一舊舊

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足